牌薄一問

琴日驗車 明明車係黑色 但牌薄寫Blue ,問返又話黑中帶籃 ，我自己覺得係黑色黎，但寫Blue ，各師兄請問正常嗎

總結樓主色盲

我都驚行車證寫係blue 查起上黎麻煩。。。。請見諒

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

牌薄點寫有咩所謂
牌簿先重要
結論樓主色盲加文盲

冇圖我點知係咪你色盲

運輸處轉囉。

5分鐘搞掂。

免費。